（突發）美國以西水災導致四千萬人流離失所？！

求生意欲強烈

有冇讀地理呀
美國加州係地中海型氣候
夏天好少會落雨
惡補下地理先
利申dse地理拎5*

偏西萬幾公里呀

你又有冇讀中文

美國西部10000公里處

醒嘅話就關島數過去啦

咁你中文閱讀理解拎U啵

讀完地理連地圖都唔識睇

原理同5月35號一樣

咁樣寫先報到出黎

牆內好多後生識玩
同上次話 "97年出世嘅小伙伴已經50歲" 簡直異曲同工

閪水

善用GOOGLE圖片搜尋

地球直徑都係萬二公里之嘛

曲線

聰明勇敢有創意, 真心拜服

檀黎斗神 我錯了

好撚正

睇錯美國西水

果度係新金山喎

利申： 美國人

弱智唔緊要
唔好衝出黎柒